{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49093&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도농어바위펜션"
    },
    "text": "永興道内の西海橋眺望オーシャンビューペンションは、海辺で散歩、海水浴、干潟体験、釣りが可能な場所です。 近くには長慶里海水浴場があり、車で4分かかり、十里浦海水浴場は車で8分かかります。 また、統一社は車で6分で到着できます。 入室は5時以降で、退室は22時以前に行われなければなりません。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 客室はすべて現地でお支払いでき、バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2~4人基準で20,000ウォンが必要で、共同バーベキュー場でお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "西海橋眺望オーシャンビューペンションでは何ができますか？",
            "answer": "海辺で散歩、海水浴、干潟体験、釣りができます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの海水浴場がありますか？",
            "answer": "近くには長慶里海水浴場と十里浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "統一社までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約6分です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどうやって捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 429
    }
}